曾與你渡過那初中 以往對你說愛不懂

遺憾當天 未把手牽

Gay

其實係改詞 可能改得太差冇人知

請賜教

舊歡如夢？